你班連登仔真係好撚垃圾 727唔洗諗住我會出去

我屌你老母 過幾日可以完全俾人洗晒腦
727又和理非主場
我屌你老母等撚住俾人打撚死啦
屌你老母閪 我仲同你勇條撚毛
啱啱開咁個post問完真係心撚淡

[公投]同我入晒嚟 一句講晒 罪有應得嘅搞定唔搞

屌你老母 罪有應得都唔撚搞
出去又行個圈就算撚數
屌你老母 如果我係佢哋
我實下次又出返嚟打柒你哋
你班垃圾 打撚死你哋都唔識還手架啦
完全唔蒙面都冇事 下次啲隱匿措施做好啲
殺撚埋你哋又點呀 黑警都同一陣線 怕條撚

屌你老母 去死啦你哋 我屌你老母
打撚死你班柒頭就啱
我真係勇你老母個閪

屌你老母 食屎啦垃圾

繼續睇住個mon話好撚嬲然後用你把口屌撚死佢啦

樓主似乎鐘意失敗主義

一日時間轉晒風向
你班撚屌到底有冇帶過個腦
不如繼續今天我啦
屌你老母

我真係睇撚到心淡
繼續被虐啦

當比你打死100個白衫佬 對件事有咩作用?
打死完之後我地都淪為白衫水準之流
而且鄉黑根本就無辦法趕絕 打死100個下次都可以有 佢地全部都係收錢做事
元朗就一定要入 但唔係叫你打不還手 要識自衛
最好如果可以搵埋何君堯的敵對之流的鄉紳一齊帶頭元朗文明遊行仲好 孤立返班鄉黑轉頭

你仲對唔對得住勇武
我屌

正解

幾時話和理非就唔還手 係唔主動出擊 但元朗班仆街開波就一定還手

如果真係元朗和理非
勇武就應該同時間去中聯辦道歉

支持以武制暴去保護同路人
反對以暴制暴傷到無𦍬既人

Block ，上一頁

唔傷無辜
但 罪有應得呢
屌你老母到底有冇禁入個網睇

五毛警報極高
膠post警報極高
五毛升級分化
頭腦必須清醒
不被捕不流血
兄弟爬山 各自努力
自己做到幾多就做幾多

[更正] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

我block你老母個臭閪等佢唔會再生到好似你咁撚樣嘅on9 P牌仔
你食撚屎啦

相信好多人都只係唔想見勇士受傷
元朗危險
希望勇士明白和理非對你地的擔心
如果勇士都係要有行動
我只會支持 絕不反對

帶齊裝備現場決定啦傻鳩

再嚟問一次 一句講晒
罪有應得 搞定唔搞

把口話和理非無撚用但撐場都係靠和理非
今次班牛屎佬無性架喎，勇武出手係咪要班無撚用嘅和理非幫你食棍食刀呀
唔為自己諗，都為班無撚用但幫你撐場嘅和理非諗啦好無

我地係垃圾
我都係為左場運動著想
無人唔比你勇武 我個人係好支持勇武 每次有人屌我一次出聲
但你根本上晒腦只係想報仇想不示弱
唔理你真勇武又好 假膠又好
請你好好冷靜諗諗

要出手 班生番係咪都會出手
同你和唔和理非冇用

我建議搵一次推班和理非上前線先

咪係 屌
打又唔撚啱 咁我去把撚
出去俾人打？食椒？

幾時先到勇武呀我真係好想知

其實局勢係咁變，你都要修正。

727好大機會721班白衫走晒，得返圍村人係度。佢地有冇黑，我知，但佢地一定覺得自己係保家園。同佢地互打，第一，你報唔到721既仇；第二，會比中間派，藍絲指責破壞人地家園，甚至同721班人冇分別。

已經唔講黑警實夾埋做9你。

結論，個日和理非主導，武勇係人群做保護，有人出手先可住死裡打，但唔好亂打其他村民。

大家小心
開始有三毛想搧動義士搞無差別攻擊

到時真係搞到同班白衫佬打立場姐姐打大肚婆一樣
班友係想幫政府繼續激化民鬥民策略
記住，獨立思考
唔好俾人帶風向

樓主你冷靜小小 主動開波同自衛係兩回事

請保護和理非

勇武自衛

（長期置頂）(整合）所有手足入黎！！！唔好再比人分化！！！

出到去你就知...

你講得呢句
證明你係3毛
咩幾時先到勇武
我地成班兄弟食左咁多彈同椒
重問幾時先到
你有無出過嚟?
定係係到推我地去死?

次次都話要和理非，如果唔係就失民心。好心你班連登仔唔好咁戇鳩啦，黑社會亂打人呀，我地去打鳩返黑社會有咩問題，佢拆佢啲舖有咩問題呀

真心為香港嘅勇武兄弟一直都出緊嚟

屌 無要求你出去
你繼續留係屋企 安全地方 做打手啦

咁鐘意爆粗

我屌你老母
我屌你條女
我屌你老母
我屌你條女
我屌你老母
我屌你條女
我屌你老母
我屌你條女
我屌你老母
我屌你條女
我屌你老母
我屌你條女
我屌你老母
我屌你條女
我屌你老母
我屌你條女
我屌你老母
我屌你條女
我屌你老母
我屌你條女
我屌你老母
我屌你條女

你係咪有呀目標
有嘅開個po推出嚟
我幫你拆
有證有據先

如果燒人祠堂
何君堯好大機會可以一鋪番本

但係如果唔出手
班牛屎佬同何君堯早晚都會收皮
好多元朗人都會企喺示威者呢邊， 唔理你本身係和理非定勇武

勿忘初衷啊
不流血 不被捕 不督灰 不割蓆

人夠多，出到去就做乜都得

講咗啲咩，自己參透下

真係唔識野架，元朗咁多黑勢力既舖，藥房都係佢地睇架啦…

勇武原來就係為咗俾人打
去前面擋
咁唔無勇武 而係擋箭牌

不要主動攻擊

但可大力還拖

我知大家都好嬲 我都好嬲

但為左大局

勇武不能冇腦

on9

一起下樓主底就見到大量分化post
包括但不限於
叫人唔好搞地鐵
唔使個個禮拜出黎，搞文宣就得
自稱唔可以再出黎（但而家又好生猛）

辛苦你啦毛毛

係。。。有時港豬真係抵撚死，人地已經郁9你仲係度和理非驚啲乜撚野民意，屌你老母和理非嘥9氣

我地一直都係對準政權
唔係白衫

你估班牛屎佬eq咁高咩
佢見到示威者一定會藤條鐵通示侯
到時佢一出手你咪可以勇武囉
總之等佢出手先
佢一開波 即還拖

衝入立法會唔講？
之後而家就叫人燒祠堂燒鋪？

講真

嗰日做好準備啦

班圍頭仔威慣邊會沉得住氣

佢地實主動出擊

嗰日我地入去示威佢咩都唔做

佢地實畀人笑到面黃

佢哋一定會出

呢個係事實，但問題係要加重呢班白衫既成本呀，屌你老母，行完出黎，打鳩途人，唔洗比人拉，連生意都阻唔到佢。和理非遊行完，咁又點呀？

屌 照你咁講唔洗搞cctvb 唔洗搞何君妖啦
搞佢地即係淪為對家水準之流
而且紅媒同西環契仔就無辦法趕絕? 打死100個佢地下次都可以有

我有講過
你有無list
有無證據
邊個鋪拆得
有嘅我地即刻做
無嘅你就係亂推義士去死

先等對手出手
以武制暴，非以暴易暴
我明勇武巴打都好嬲，但唔能夠人地做傷天害理既事我地要跟住做
咁樣只會變成同佢地一樣
可能你會覺得我無份比人打緊係講得輕鬆，就係因為旁觀先可以夠冷靜
我唔主張暴力，但必須以武制暴

利申：夢境場場到

成個元朗都係1樓1，波樓，機舖，全部都係佢地既收入來源

巴打我明白你呀

香港人就係咁 三日鮮
如果係星期一話入元朗
應該好多人會勇武

過左一星期
個個都冇哂火

成班人係咁叫人勇武
但係無目標
南邊圍唔係主要目標已經有人講過
因為個到一大片空地先有白衫人聚集

咁咪姐係亂掃

我唔明咩叫亂掃…又唔係餐廳小店，做得呢推既，全部都係黑底架啦…黑底點搵證據比你呀…

對政權
我地有目標
立法會
政總
中聯辦
警總

元朗
亂掃？

屌你老母，黑社會都叫亂掃，巴打，真心你係咪三毛黎架

我都搵到目標比你掃
打立場姐姐個阿伯
有塊西瓜田

點分黑社會呀
問口有個牌寫住?
唔清楚更加唔應該亂掃
你話係就係？

打撚柒班白衫啦 唔好再忍啦

727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖

冷靜先 ching
依家個勢係我地果邊 只要唔犯錯 政府就會慢慢瓦解
勇武唔係太啱timing

727不燒村不拆祠堂

不主動進攻圍村 只被動勇武

反對鄉黑 警黑 相互勾結
向閂閘警署 聲討警黑責任

巴打，西瓜田好入wo，沙埔村你係咪去先，我跟無所謂

咁1樓1係咪掃得啦，好心你唔好咁弱智啦好冇呀

和理非咁入，比人打
啲人會話你地入去比人打咋嘛
所以其實不如唔好入

如果唔係 拆村真係基本野
不過要組織好先得
始終係幾危險

自己都唔信法治 好難叫人信

泛民狗有組織洗版，打手已經全面進場。

727入元朗！

岩啦 比人打死都唔好再還拖 死傻閪

被動勇武
一被襲擊，即刻最高武力還擊
然後唔入村，但包圍鄉事委員會

1樓1係掃得
光復元朗都文宣左好耐
解決色情行業問題
重點係ching點掃
捉隻雞出嚟毒打？

屌 連登啲公投得個睇字架咋，咁撚多冷氣軍師

巴打，我真心覺得你要驗驗腦，點掃都要問，洗唔洗餵多三毫子比你食呀

原來21/7白衫有問清楚邊d係示威者

入元朗唔掃黑社會 咁入元朗做咩
我係市區行 大叫反警黑合作都得啦

如果眼紅純入去打人 個原意已經唔同
比你冷靜既人唔代表佢地唔嬲

所以你要做番白衫一樣嘅行為？

你有無諗過佢地唔出手，我地入去有乜野用
又諗住愛與和平行半日街阿

打完人 跟住呢 你話我知下一步應該點

更正 : 建議 727 元朗遊行，

1) 主旋律 : 最好改為 [元朗反恐襲 ! 追究無恥、無良的 警、黑、西鐵大遊行 ] ，

2) 對象 : 邀請元朗居民同我們一起遊行。

3) 禁忌 :
3.1 遊行路線，在元朗大馬路附近，有一大球場可容納過1萬人集會，
3.2 千萬不要入村，不要拆人祠堂 ， 要尊重村民的傳統和象徵意義。

口號 : 反鄉黑 護村民 護祠堂 護元朗 etc
目標 : 感染十八鄉原居民一齊遊行不分化不對立不點相揪後算帳

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

成班人底係諗住報仇掃黑社會
個政權係到望住你地笑呀

打贏元朗唔等於打贏政府
你有勇無謀好咩？
727人地主動出手 我地咪還手囉

各位巴打唔洗理佢架啦，三毛一名。黑社會會做咩都未知，講埋比佢知，佢又話點掃，真心笑撚死人

超多post 叫人唔好入村，
咁驚，去示威？呢d叫示弱，唔係威

依家講緊遊行必須和理非
唔係叫你俾叫人打唔好還拖呀
大家都係同一條船
和理非需要勇武保護 勇武都需要和理非嘅人數
總之係兄弟上山就必須支持

Show blocked user

你打緊既只係班元朗牛屎仔 但真正係要同緊個老奸巨猾既中共捉棋

被動勇武

睇黎政府真係好撚驚人入元朗
我哋就自衛還擊 不分不割 反恐打黑既
企撚開啦分化撚

大家小心
開始有三毛想搧動義士搞無差別攻擊

到時真係搞到同班白衫佬打立場姐姐打大肚婆一樣
班友係想幫政府繼續激化民鬥民策略
記住，獨立思考
唔好俾人帶風向
我剩係想講呢個重點
你地話我三毛無問題

另外我想知文宣會唔會有7.27嘅宣傳片段提供

兄弟 我發夢都去過好多次 我明你感受 但係天琦都講過 以武制暴 我地係以武力制止暴力 保護同路人 希望之後活動仲見到你 需要你

咁你有冇諗過燒人地條村有乜野用? 唔係個個村民都老黑黎，又要搞到平民百姓?
到時班元朗人唔會再出黎幫我地

左膠已佔據連登

咁鍾意打得過解放軍？

屌返你老母
我唔會主動襲擊任何圍村人/黑社會/警察
如果班白衫佬出黎打 我就打佢老母大大力還拖
如果你出黎係想打人發洩我會建議你去睇精神科
講完係咁

[突發] 一鼓網絡勢力正在鼓吹嚴重罪行

你話比我聽入打去打完一輪有乜用
人地真係嚇大架喎
入去次佢會怕咩
你又剷除唔到佢地
仲有，遊行好多婦孺
邊有你咁好打
你要打擊佢
獨立調查係治本方法

放棄啦 兒登仔係咁
當義士 元朗友係condom

燒村就未必，祠堂就一定要折
比人恰到上心口仲和理非非，成日驚呢樣驚個樣，重點係要嚇疾班牛屎啦阿，你on99入去行一轉佢就驚你?咪玩我啦ching

唔好以為改名就睇唔到你D POST

[突發] 一鼓網絡勢力正在鼓吹嚴重罪行

我講左咩自己體會

道德起馬拉亞山

唔洗咁嬲 和理非都唔係冇道理 唔好為一時之氣而影響全盤旗局我地著晒黑衫行入元朗已經落佢地面 至於要佢地有確實既報應 你睇 何妖都有 佢地未有 只係時辰未到 佢地班人渣 唔需要係我地入晒去遊行都會報

如果你有建議（戰略/路線/文宣）入尼一齊傾下

[727 反對元朗警黑勾結 保護元朗居民]

屌你勇武係以武制暴，保護同路人，唔係入去主動燒村濫殺無辜啊，咁咪變左暴徒無差別攻擊囉。
咪偷換概念啦警狗無間道，想煽動抗爭者？
到你比人拉左無人會可憐你。

如果跟樓主咁行既話係
感覺上同 「贏咗場交 輸咗個家」無分別
你試吓理性啲去諗 唔係每個圍村人都有參與
無差別攻擊只會令到我哋同班白衫一樣
有人搞事搞示威者的話 自衛都係無可厚非
手/腳關節碎一兩個都無辦法

支持條例等於支持黑社會打7市民

低b分化

如果見到白衫佬一定要打

但唔好傷及無辜

呢樣野好難做到

你要人多 一定係吹雞叫和理非
但到時有必要自衛的話....就...

你係咪跟本冇出過黎？
現場不嬲都係勇武話事多嫁啦 和理非係九丈遠
做完想做既野，呢返埋入和理非度不知幾好
點都好過做完野，古惑仔又追你，差佬又追你啦，拍無間道咩大佬

屌你老母
講你又話我分化 真係嬲撚到
你到底明唔明我嬲乜
有幾多人禁咗落去個公投睇下我嬲乜撚嘢先

so?

好簡單
你為啖氣
定為左贏

呢個時候發晦氣係咩意思呢
和理非只係不認同主動既暴力，唔想勇武陷於以暴易暴既輪迴中
香港人而家係要對準政權，唔係叫你去執行私刑 - 亦對其他住果頭既人唔公平，當中亦有義士
諗清楚，我地一路走來既本質係乜野
純討論，不分化
堅守五大訴求

我真係唔明
咁今次到底想出去做咩
點反黑點光復
又行完就算

星期日比人打完啦，要打多次先最高武力?
咁不如比人打多幾次先?

千祈唔好出嚟

ok 我激動咗 咁你話我知
你哋仲有冇心去對抗佢哋？

[唔好俾佢停] Beneath this HELMET is more than flesh !

今日已經見到有人戴頭盔返工！唔好俾佢停！香港人要保護好自己！

727樓主都係唔好出喇

唔好一味屌屌聲
大家都嬲
但要分析形勢
你可以說服大家
唔好齋屌又冇理據

有勇無謀，唔係下下都要衝
想衝？之後大把機會俾你衝，但一定唔係727

對家好想我地打wor

到最後出去為咗咩先
遊行目的
真係得個行

比人打就要還手 無其他選擇，依度仲有大把塞地鐵都話痴撚線嘅人，冷靜啲處理，食個飯先

不嬲打主線
元朗係支線

推

今日係咁開post屌和理非, desperate到仆街
做多咗啦

警總都一樣唔衝 係咪又因為和理非先
智勇雙全阿巴打 天琦已經教左我地唔好教條主義
唔好令勇武變成教條

唔行就我地怕
證明黑社會暴力有效

淨係得粗口，無重點，完。

每次現場都有勇武派
暫時都未見有人比人篤灰
搞何妖拆佢野，和理非本來都反對嫁
有人做左，就全面支持嫁喇

想做乜野，自己落現場做啦
唔好掛住係連登叫人做。

殺人係老終，牛屎佬係蠢，未蠢到呢個到步

衝完又點先？
到時真係做野果班唔留係村，你地搞完啲平民之後
佢地再728出返來

人地tee都印鳩會唔打你?
你班友都on撚鳩

講到咁大，果日你會唔會帶刀呀？唔係空手去武勇呀麻？唔係好似西環帶果d野呀麻？呢到係記者都會打既地方喎

今次取消紅土同將軍澳改去元朗，
就喺要保障屯元天手足既安全，
而家D大愛撚以為牛屎佬會怕民意，怕遊行數量

暴力同白杉有咩分別？ 全世界睇住警黑合作、回歸主題啦，搞咁多野就係想內閧、黑鬧黑。問題係政府呀，邊個策劃、組織同埋點解政府唔駛去醫院探元朗受傷既市民、警察唔駛交代開左幾多槍、同埋點解元朗警署可以關門？ 唔好俾政府分心

帶 武器一定帶
諗過唔帶刀 會帶其他嘢防身
預咗佢哋有班人會開片

唔會係和理非主場 樓主一定要出

5毛死全家

屌 我講緊 對罪有應得嘅人 應唔應該搞
一班撚屌 冇入過個post就話我要無差別打村民
我真係屌都晒氣

防身？你講到要主動出擊喎，仲要班和班非一齊武勇復仇喎，咁應該要呼籲一人一把刀，唔係入去送頭？

你自己睇下post入面個公投我講緊乜先啦屌你老母

除咗屌你老母 仲有無其他

報仇好多方法
搞佢地d麻雀館雞竇啦
反黑又得民心

屌你老母你都on9
宜家就係要報仇 唔好同我講咩睡同為白衫之流
你老母名正言順報仇都俾你講撚到傷天害理

樓豬咁激動真係唔好出嚟累人

樓主冷靜啲好好諗下，而家主題唔係以暴亦暴，再者，以暴亦暴成班老野有大有細會夠黑社會打？

開片一定要用刀？你係咪有啲事

人地五金舖係入面，你拎把餐刀同人打？定以為人地由你拆？

我依家已經唔會再出黎，我返到元朗西鐵比人打撚都咁，你地完全唔幫我報仇。我唔會再出

咁到時佢出手先
還拖個個聽落正當性都大好多啦係咪呀

咁你出到去想打邊個？
班白衫唔出現唔出手你打條毛？
你想周圍破壞，見姓鄧就打？
知大家好嬲，但我地真係唔可以亂搞村民，人地可能無辜架，你點可以去拆人屋企？

俾你搵到犯事者屋企，見到佢一家大細打唔打？講定先好，一陣去到門前先黎討論就遲啦

如果俾人打絕對可以自衛，乘機打7佢地添
但所有勇武主動入去打佢哋，後果會點
唔該你自己冷靜少少諗下
你肯定佢唔會打到你傷曬？
你肯定我地一定會夠人勇武？
你肯定佢地唔會發癲吹曬雞打撚7曬所有人？牛肉刀or鐵通，已經唔係催淚彈話撒就撒，班牛屎隨時衝過黎打你都得
呢次，我地選擇出黎，係要對抗惡勢力，打倒白色主義
同班牛屎佬講我地唔會比你嚇到
你打尻佢地，我唔覺得佢地都會驚，佢地只會吹雞繼續同你打，同你鬥
午屎佬打我，我亦會自衛，唔排除仲有其他手足幫手打柒佢添
我哋亦唔想勇武因為班牛屎佬會有生命危險
你地係場運動係好重要，少一個就少一個

睇咗我入面個post講咩先 一味係度屌

有勇有謀 先有用
先等牛屎佬開拖先 再留埋證據
咁到時散步嗰陣 又人多擠逼
如果個個都白衫 好難分到發生咩事

黑社會背後冇政權support 會咁囂張？
人地就係等緊你郁手就抹黑你

敵人本來已經係強弩之末
真係分唔清你地係三毛定豬隊友

乜都用拳頭解決 不如你加入警隊會好少少

ok 未必要打落手 圍住去屌唔得？
一個二個仲講咩 禍必及家人
講到尾
林鄭個仔企出嚟俾你打你都唔撚打啦

咪喺度分化和理非同勇武啦三毛狗

罪有應得嘅時候唔等於一定要行私刑自己執法

講到最尾 到底你哋想點樣
一時要勇武 一時和理非
定係由始至終都只係和理非
搵到佢哋出嚟都可以乜都唔做

勇武唔等於要犯法報你仇 你咁做等於送頭
唔好騎劫左勇武等於要搞事

你係搞緊事！

我知道而家成件事好荒謬，但我希望你可以冷靜同理性思考。

講真，有邊一個抗爭者而家唔想燒佢村為受傷兄弟報仇。但你諗下，而家擺到明政警黑勾結。佢地無差別打人拉幾件告非法集結，我地今朝個手足搞不合作運動比人打就告非法毆鬥。如果成班勇武入去真係會滅族，係滅我地抗爭者嘅族，成場運動會失敗。

君子報仇 十年不晚。垃圾官員 狗隻 建制 牛屎佬 全部都要逐個清算，但唔係而家，係我地成功之後。

而家我地冇權冇勢，佢地在明我地在暗，佢地做乜都唔犯法，我地做乜都會有事。行事要取智，唔好以氣用事，跳返出黎睇一睇淋奠港中共而家幾撚開心，覺得可以一招收我地勇武皮，唔好中計。

元朗，入就入硬架啦，不過係入去同佢地去講，你越要滅聲，我越要發聲！

只係見到粗口
content = 0

咁你係咪想入元朗拆舖拆藥房？

樓主極度短視，亳無政治智慧
淨係比仇恨蒙蔽雙眼
連真正對手係邊個都未搞清楚
你真係唔好害人

(你班連登仔)？
然後又形容勇武？

你個腦既flow有啲contradiction

見到何妖出黎有冇打？見到劉馬車係地鐵有冇打？係沙田打警係因為d人恐懼，俾人斷哂路還拖，唔好講到武勇係暴力，武勇係為左保護更多和班非，唔係一早出左氣油彈啦

點樣做到時前線做決定 , 連登只討論去定唔去

屌，都唔知你講乜柒， 你想點撚樣呀

想做大台？

咁勇武派今次全部唔好去留班和理非去

大家留意下 熱門有好多post都係5毛開出黎轉移焦點 講好多其他野 又唔講上環元朗5大訴求！！！！！

你呢種叫勇武？
你呢種叫愚勇咋
一唔衝突就唔安落個種

就算搞到100個白衫 當中冇一個真係普通村民，或者黑社會拉搵村民做肉盾， 件事同西鐵有乜分別...

洗乜擔心冇機會勇武
班牛屎佬本身就衝動開
佢一郁手你咪還拖囉

樓豬有名比你叫毛語錄

班連登仔冷氣軍師嚟揸
又冇撚比人打過
梗係以為和理非有用啦
負皮班撚屌唔好潛水呀 出嚟回應啦屌你哋老母

五毛firmed

屌你老母好意思講對唔對得住勇武

自己去熱門睇下個勇武巴打個post講乜

727 你唔好出

你覺得你講呢句說話負唔負責？
我淨係覺得你分化緊人

屌你老母！ 夠竟你係想報仇定係5大訴求？

你只係睇眼前報仇，咁整個反送中運動呢？ 你有無諗過有乜影響？ 無，你眼中只有報仇，下一步係無諗咩情況！

如果自衛還拖就另計。

始終一切都係要擺上國際社會俾全世界睇，唔可以將光復行動變質為區區報仇之論

唔知你記唔記得，其實連登一早講過條方程式，和理非上街>定死線>武勇抗爭，只係今次727壓縮為大隊上街>即場視乎白衫佬行動 應變為勇武抗敵

你諗諗其實可以帶一大班民眾去踩圍頭佬場，係有象徵意義，抗白色恐怖，不屈服於暴力，你就當做場政治show先，之後再勇武，辛苦你了

樓主呢班仆街仔入嚟睇下篇文
抗爭成功第一黃金規則詳解 - 團結

其實次次都係咁個人好難唔灰
體諒下樓主啦

該勇武時勇武,該和理非時和理非.唔好剩係死揀一樣好無?
依家唔係唔比你反擊,到時727白衫開你波你咪光明正大郁返佢轉頭LO.

勇武≠報仇喎巴打
721出手既人分分鐘有一半人走左佬
今日都724 有幾多牛屎佬比人爆左樣出黎
就算爆左果幾個你又點知佢住邊間邊戶
到時你入到村 普通村民驚起上黎屌鳩你咁係咪又打埋佢地
唔係唔去元朗 係唔支持燒村 到時和理非佢出村打鳩我地一定還拖

去到你知唔知果日邊個有份搞事先？

唔理啦

係手足嘅就full gear上陣

到時見步行步啦

家下有邊次下半場唔勇武？

你定啦

你含柒啦
元朗比人打第一日已經講好咗入到去唔會係和理非
比人嚇兩嚇就鳩縮？
如果係嘅唔好意思 我唔係分化 而係同你哋唔係同路人

繼續出去做沙包
攬住和平個光環啦

同黑社會打爛仔交，夠揪咩？
當你今日打贏咗，佢聽日就再可以無差別打啲婦孺，你日日保護到啲居民咩？
達到目的係要有謀略，淨係靠把火冇用架

真係心淡
原來有異見就三毛

我真係想問一下 咁早2日你投票要燒村嗰啲又係咪三毛
以前話唔好搞港鐵嘅人 唔係少
嗰啲又係三毛
我家下都唔完全贊成你哋搞地鐵
基層嘅我成日聽到嘅係 覺得你哋搞事

如果你要話人三毛
咁今日開post反對搞港鐵嘅 原來又係三毛打手
你嘅世界係咪唔容許與你唔同觀念嘅人存在？
若果存在就一定係三毛？

我當時覺得唔需要個個星期出嚟
因為當時人數一直下降 民意會跌 覺得冇用
好啦你哋去 我跟

元朗單嘢 嬲到我哩幾晚訓都訓唔到
我知你哋嘅擔心
但我嘅意見就係 如果要和理非結束
我真係好撚心淡

有人話以武制暴 做被動 我贊同
但 我更加認為應該要主動出擊
對罪有應得嘅人制裁

然後關心件事出嚟比意見
話我係三毛 真係心淡

真正嘅勇士係唔會存有失敗主義
因為佢哋知道條戰線有幾長遠

727元朗集中反黑
香港人絕不向黑勢力低頭！

但係！記住！
五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

黑警於721，無人衝擊、毫無預警下開槍！
總共開咗36槍！
係開槍！唔係扔彈呀！
如果呢啖氣你都忍到嘅話，咁6月12號仲平乜撚嘢反？

五大訴求！
一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

唔係得你一個勇武，勇武亦唔係得你一種聲音，唔好認為反對你就係和理非

不過我唔反對針對白衫個人既行動，只反對燒村拆祠堂

同埋你想要既行動，同727元朗遊行位置差好遠，係同一日搞都唔係幾可行

我樓上覆咗一段嘢 講我意見
自衛唔洗講 一定要
只係我覺得要主動啲咁解

冷靜啲 睇遠啲先啦手足

贊同。

黑社會同雞，係人類歷史永遠存在。殺之不盡，只要達到目的便可。點解唔去搞林茵去搞黑社會。

原來係節錄三毛講過D乜 個名都講到明
btw
再咁落去，未到727就輸硬

話比你聽你嘅異見係唔可行嘅想法 你唔聽唔分析 只係一味發脾氣講點解唔打鳩佢 由對準政權變左對準人民 實會有人認為你係分化打手
諗清楚啦 你推番得到個政權 果時再推番打鳩死晒d土佬有幾難？

唔夠打就唔打
咁當初我地仲洗乜反送中？
遲早都過硬架啦 反黎做咩？

對唔住 個人冷靜唔到
啱啱開個公投post開咗成個鐘都冇人覆
自己一個人推咗一個鐘
你哋完全冇人睇post真係好滾

主動就唔撚係自衛啦屌你

冇人會追晒你講嘅嘢
基本只會睇一樓
好啲睇埋top comments
考慮清楚要講嘅嘢再出文？

勇武是白血球，和理非是紅血球，兩者是旦一樣冇左或過多都會死。

師兄，我明白你
我都嘈咗一朝

最後結果係唔傷及無辜自由發揮

咩叫無民意呀
咩叫分化呀
投票投出嚟㗎

Source 老豆搵仔

勇武係用黎同政府鬥，唔係攞黎同黑社會打，你同黑社會打就即係攬炒，自衛當然可以另作別論。基本上依單野啲老黑係衰硬，咁你做乜要同佢攬住一齊衰。到底明唔明。

但我唔覺得 咁嘅做法有機會推得翻個政權
大家咁理性 有好多事根本俾道德觀念綁死
我唔認為革命 係可以唔流血

若果有人襲擊遊行，當然還拖。但走入村，去人屋企祠堂捉鄉黑或交人，似暴政方式。

27號主要係show我地冇比黑勢力嚇到，但到時班白衫好大可能走曬啦，仲留係到玩咩。陣間錯左對象開左同唔關事既人既戰線就好難搞

依家係有更高明的方法處理呢件事,亦希望到時避免有流血衝突的事件發生.
依家唔係叫你打不還手呀.

戇鳩, 你估當日白衫好乖咁企係你面前隻揪咩?
如果冇錢分, 佢地彩你都傻啦, 咪友你行囉. 如果佢地夠薑公開咁開拖, 元朗吋草不生. 不是因為還拖, 係全世界都會開佢拖. 可能俾埋政府借口取消丁權.

仲有, 前缐唔通又無差別打人?? 戇鳩, 黑社會冇色認架.

失望同搞冧政府達到訴求，我會選後者。

自衛係必須 唔係俾人打撚死咩
主動去搞有犯罪嘅人 又有咩錯

#212
sorry
我懶得出 到時又俾人話三毛

兩回事，對手係政權，我地係雞蛋。對手係村民（分唔到鄉黑），我地只係靠人多。所以不宜無事勇武。

唔好咁啦，元朗班牛屎佬真係會打死人
對唔住呀唔好咁

你同班鍵戰講哂鳩氣啦

個晚個鳩個話元朗要人 叫人入去幫拖 話好多人俾人打

依家轉個頭話入元朗和理非 個晚明明就係和理非俾人打到成地血 黑警又唔做野

講到尾班人又係為咗所謂既民意 我係班牛屎佬驚個閪咩 好似政府咁 200萬人行完 有乜用？

樓主我明你個感受

你上面個留言講得好岩.
你同黑社會鬥勇武,你邊有可能夠人地抽??依家班鄉黑臭曬.
到時727係將呢件事的輿論發大黎搞.將鄉黑同黑警勾結煲大.比政府壓力
727唔係無機會勇武,但絕對唔應該主動先手.

正路，而家要做嘅就係集中對付何君堯白衫勢力。
明顯佢開始比其他鄉事勢力（如劉業強）孤立/割蓆。
今次應擺出我地係文明之師，聲討同鄉黑勾結嘅黑警。元朗一方有難，港人八方支援。

如果有呢個覺悟
請用僅餘嘅力氣
去打死班高官同何妖
佢哋先係始作蛹者
打散仔佢哋只會un un腳笑住睇戲

不如樓主講下你想點搞

如果咁 佢哋龜晒就已經打唔到
若果佢哋又係夜晚先出嚟
到時大部分人都唔見咗
但一定會有戀戰嘅人
到時嗰班仲危險 成場仗會輸晒

問題係你無方法區分邊D係當初的白衫佬呀MA.
到時你傷及無辜不論當地唔關事的居民同參與遊行的和理非.只會搞到件事變得更差

針住罪有應得嘅人去搞
我post內有個投票 就係話要搞嗰班人
衝住佢哋去 物業 資產

然後一堆人唔睇就一味屌
話我嗰日想勇武亂打全村人？
燒祠堂？我真係屌你老未

岩呀.樓主你咁勇武不如打何君妖一身.

你點知邊d無辜 唔係打不還手 係唔可以無差別打人

咁你咪整理好哂目標攤出黎講宣導下囉

一句問人做定唔做撚知你想點咩

所以問題係 搞定唔搞 搞就開始起佢哋邊啲有關係嘅店舖 物業
27號入去同佢玩

你點分邊d係黑社會
見白衫就打？如果有阿伯唔識上網冇乜睇新聞咁岩行左出黎就比你打柒？
最後發現唔係唔通sor囉邊個叫佢著白衫出街
呢個就係主動同被動分別，比人打絕對支持還手
但無啦啦話要主動汽油彈滅村真係唔該唔好鳩up啦，扔撚錯左燒到隔離屋無辜果陣又點收科
到時無差別襲擊咪又係恐怖分子囉

「唔洗諗住我會出去」已經係每次行動之後一定會出現嘅字
諗過啦懶閪

和理非頭家唔知係咪好和睦
我頭家就大家面左左嘅
有人影響到我
唔理佢，唔以武制暴
下次就變本加厲
玩多你幾樣
你搞返佢
大家面左左
起碼唔洗你一個受晒先
佢仲唔敢搞你添

入面真係有無辜？
而家你地無丁權係村入面租屋嘅和理非
係資助緊黑社會
係咪唔記得咗
立會義士講
是你教我們和平遊行是沒用
你地嘅不作為
係幫緊胖虎

起底啊起底啊起底啊 到底想我覆幾多次
都話專搞嗰啲已經出晒名嘅人

咁你身為行動發起人唔該起佢地底.
到時你要覆卓搞人地,你都要講明點解搞鳩佢地拎曬證據出黎.
不過我可以同你講定,你咁做到時好可能被人圍.

租屋都有罪

小學雞發晦氣

我明白樓主諗法
和理非行個圈就算真係on撚鳩
係咪唔撚記得左721手足點樣比人打
唔以暴易暴佢地以後只會更加肆無忌憚
以上係我睇法
勇武前線黎黎去去都係同一班
少一個勇武就少好多
唔理到時和理非好 勇武好
到時前線決定
希望樓主727會出黎

講真你唔洗刻意捉人出黎打
班牛屎佬EQ低就公認
到時係咁依屌下玩下斷水斷電佢地就會出黎
到時你咪可以報牛囉

示威同打黑社會會唔會係同一個level... 如果反送中係要同黑社會打交，都仲要衡量下。但依家5大訴求打贏黑社會都實現唔到呀。送頭、比狗入打鬥，手足少一個就一個， 要犧牲都唔係為咗啖氣呀，忍耐唔代表認輸

會出 發脾氣啫
差唔多個個星期都出不過覺得好嬲咁解

佢地最撚鍾意攞 我地咁做同佢地有咩分別？ 黎攞道德高地

但依家個事實係 警察講到明 30分鐘國定殺戮日時間

仲入去和理非

啲打飛機狙擊post就推得咁落力
727啲細位都仲未傾好唉

勿割勿分化，同路人！！！！

話要燒村搞祠堂嘅，點分邊間關事邊間唔關事？
知唔知元朗有過百條唔同氏族嘅村？
有過百間祠堂？幾百個唔同派系？
元朗唔係一個字頭，一個派系黎OK？

邊個有份參與721恐襲？
連邊個打邊個，邊個氏族敵對邊個同盟都講唔出。
攻條毛？

無端端樹敵為乜？

保持憤怒到時727要班仆街受反
今次唔搞掂佢地 屯元天手足以後點出黎
班仆街淨係理民意唔理手足
我見到連登每日啲和理非po都好撚嬲
但嬲還嬲 唔好比中共分化成功
勇武 和理非缺一不可

我都唔係話要燒村
就一堆人話我要燒村

我想講 點解唔針對事實去搞
去搞 邊個有份出去打人 開嘅鋪，住嘅地方

咁咪起左目標底先再從長計議囉
唔啱講到啱
你知呢到幾多帶風向嫁啦

我哋要以武制暴，唔係以暴易暴呀

屌，開拖都要睇情況呀，咁想以暴易暴，次次遊行一開波打柒差佬就得啦，要報仇嘛，唔洗理五大訴求啦

正義嘅角度去睇係冇錯
但到時 你就會變左同班鄉黑去泥漿摔角 而令到成個運動失焦

有人問我話當727好順利勇武全勝插撚埋旗係佢身上，咁又如何
香港人俾政府警犬武力清場，我地唔驚愈戰愈勇，憑咩覺得牛屎佬一日就俾你地嚇到縮入老母閪，佢遲啲又無差別斬人，又入去燒村又loop?
警犬武力對付市民我地識對準政權唔會燒佢屋企，點解對牛屎佬就咁做？
我覺得佢講得幾有道理，但我準備左好多野搞牛屎佬，我都唔知點好，風向好亂

總知727一定要話比班牛屎佬聽
咪撚再搞我地手足 再搞反撚起你條村
用咩方法講 前線決定

坦白講 你唔搞佢 佢遲啲無差別斬人仲撚勁
知你成班友廢既得個講字 警犬又唔會制裁佢地

到時你又點知邊個係黑社會先？如果見白衫就打 咁同佢地有咩分別？到時有老有嫩 有和理非 有原居民 你叫佢地陪你一齊打一齊拆？邊個負責保護佢地？

我準備就未準備
不過計劃好 準備買料啦
然後睇埋我個post入面個公投
就係想講 專對付嗰啲人

然後一堆人又話我要燒村又話要亂打人

請問我幾時有打飛機?你打死班白衫佬可能好開心覺得抵撚死.
但我想問如果咁樣做你要付出咩代價?
到時可能唔係你打死人.係人地打死你.
其次我一直唔係主張打不還手.到時如果真係有人開拖咪開返佢拖LO.呢點我唔會反對.
我甚至覺得到時最好有"少少"衝突.咁先逼到班垃圾高官出黎回應.
但如果話走去燒人祠堂?sor,我真係唔讚同.
最大問題係你無辦法分邊個有份參與721.到時燒錯人祠堂,我想問點負責?

班白衫軍有曬準備,又有差佬照住.打條撚呀！

依家件事搞到咁大,你覺得班鄉黑仲會出黎"主動"亂搞事?
大佬人地出黎收錢做野,求財炸.班黑警依家都唔敢再亂攬班鄉黑.
如果你依家主動搞鳩人地先,咪被藉口人地有位入LO.

搞

收得一次錢就唔會有第次？
你用普通常識去代入班無腦既到 有啲搞笑
鄉黑係除左警犬 政府第二條防線
你地依加似係想唔打炮唔食卒唔打車就想將人軍
會唔會有啲痴人說夢

我唔係話你要燒村，我係話盲中中要燒村搞祠堂嗰班。

好，咁而家搵倒邊個有份先？
而家除左何君堯，其他大多數嘍囉都分唔倒。
何君堯議辦唔止一間，係咪要做都有個共同目標先？

樓豬最好唔好出 廢事陀手lun腳

樓豬一定冇出過去前線
唔洗理佢

盲目燒村到時你燒埋有份出黎遊行既巴絲打屋企你過意得去咩？

不如你講下你想點搞

搵到一個得一個啦
我知好難 但佢老豆個碑都起到啦
總會搵到有幾個
我嬲係嬲你哋完全冇晒戰意
入去好似預咗俾人打咁
我打得段嘢預咗俾人話三毛
但我真係好嬲

唔洗理個啲人，知自己會做乜就得，連登tg都仲係好多未諗清楚就跟人留言
我只希望27前大家有共識團結入元朗就好

咁我都唔明
之後衝中聯辦
點撤回點平反
又街完就算？

唔好講埋呢啲冇意義嘅嘢啦
分析件事，到底某一個行動有咩幫助
衝立法會，針對性嘅破壞，有實體意義冇問題
但係你走去搞人祠堂
個意義係邊呀
嚇到佢哋以後唔敢收錢做嘢呀？
你覺得有冇效果？
定係刺激佢哋出嚟報仇機會大？

我哋就入去一日
住屯元天果班巴絲呢？
佢縮一日咁大把
之後自衛隊係唔係可以有足夠人數
防晒每一個點，做到7/24？
做唔到的話，之後個focus就會spin晒去民鬥民啦

你好撚情緒化，冷靜d啦

唔係唔可以勇武，係唔可以做主動！，只可以係有人影到俾人開波時先被動還手，保護自己，仲有，當日口號一定要有官黑警勾結！group埋三方，依加目標唔係報仇！，係借聯合政底同黑社會去玩贏個遊戲，仇一定要報，但可唔可以最大成效咁報！

睇我打咩先覆啦
我話只搞罪有應得嘅人啊

推，樓主都諗下大家做法可唔可以結合，如果真係同路人就一齊去合作，諗下點先最有機會贏！

分化完未

睇我上一個回覆，廣傳！

人哋就係想你哋乜都唔敢做
然後下次可以安心出去繼續打人
被動還擊係基本
但唔主動真係示弱

你十萬人行入去就已經唔係示弱，講多一次，如果對方主動出手，有記者影到就即刻還拖！，但主動出手，我地一定死9硬，被動出手唔單止唔死，會贏好多！

你打得出哩句就根本冇追過post
有異見就唔接受 就係分化三毛
有冇諗過我點解咁撚嬲

今日有人話唔好搞港鐵 咁你又覺得佢分化？
點解唔可以接受哩個世界係有異見

你有把握一次過剷起成個黑社會先好出黎！！！！唔得既就收聲當幫手！！唔好留後患累到元屯天手足安全，你地區外人咪搞到我地屋企都返唔到！！！

既然你咁想做主動.你依家都可以衝入去元朗覆桌嫁?
唔洗等727.你依家想係727覆桌唔該都考慮埋同行的遊行人士.

屌你我有分俾人打架仆街，我都嬲，但我更想贏！

睇巴打以往D post都知你四肢發達 頭腦同小動物一樣咁細

罪有應得 唔代表你可以斬佢老母
罪有應得 所以拎棍扑柒你 呢D叫黑
罪有應得 咪交由正確既方法去定佢罪 呢樣先叫法治 咁做先叫香港

光復香港唔係話趕走班打人既黑狗然後你去做打人果個 醒未呀打靶仔

如果你係狗你想上位 你咪返去同你老頂講我要上位然後一刀插撚死佢囉
呢D咪狗既做法囉

明未呀

我係嬲一堆人睇都唔睇就入去話人三毛
異見有咩問題 風向日日轉 有異見就係三毛嘅觀念我真係屌都晒氣

今次我忍 唔攻 但我會還手
如果有發生咩事
我已經計劃好派武器俾大家還擊
不過最怕班仆街唔行出嚟
然後又on99咁散場

嬲撚到打漏字，我屋企人有分俾人打啊！用下腦諗下點樣對件事最好好冇

都話左唔係唔勇，係唔主動勇！

得，呢個共識我接受，總知一俾人搞，即刻還手

你仲相信香港有法治
執法嘅人唔可信
班狗拉完人 到最後證據不足就唔起訴有幾出奇

就係無 咪要光復囉 醒未呀

太天真 我真係唔贊成

唔計何君堯被人起祖墳。
其他帶頭稍有名（飛天南，王威信）都已經揚哂。報紙都上埋。點會無人篤？

篤完出來都要受災，下次邊個會篤？

再舉例希望大家易啲明。

何妖係皇仁出身，大家會唔會覺得有需要搞皇仁？
何妖祖墳喺屯門，有中華基督教會屯門堂教友篤佢，大家會唔會覺得有需要搞屯門堂？

照你啲濕鳩邏輯
咁黑警都係收錢做事 拉咗100個下次都可以有
係咪唔駛搞？
仲有話咩拆祠堂就同無差別恐怖襲擊嘅又係咩邏輯？拆死物又係恐怖襲擊？
咁佔立法會點解冇人話暴力？
和理非就係呢啲水準？搖擺不定？

我都明樓主你好嬲，屌嗰日遊行完，屋企人就返去，自己留係上環，兩邊都出洒事，你估我唔嬲？但如果亂黎，輸左，就真係得個嬲字架啦，諗清楚再行動好冇？總知一俾人搞，即刻同你還手，決不反口不割蓆，但我地唔好主動挑釁啦好冇

呢個係目標 係理想
長期抗爭黎
唔好諗住一兩次就可以達成

但係做錯一次就會離目標遠好多步

共勉之

我明，人要出，但做乜要傾。

若果最後係用武力去解決所有問題，駛乜向政府爭取？我地十幾萬人衝入禮賓府打鳩死林鄭就完啦。當然我地都完。

而家在牽涉政治問題上係冇晒法。但香港完全冇法治仲點生活？你落街去7仔唔俾錢欏罐汽水出門口睇下有冇事。

如果假以時日 有元朗白衫出黎再打人
你班和理非非有份助攻

警察法律制裁唔到
早2日已經開完你波 都仲要再等多次
即係變相支持佢地無差別打人

原來有和理非勇武就唔可以同時存在

花式散播失敗主意
好驚呀牛屎佬

不作不為=助長暴力 連累自己友受傷

燒咗咪俾佢搵藉口換地

sor,唔小心負皮